支那請番嚟嘅嗰啲PR公司同五毛真係好勁

成個熱門都係「雞，全部都係雞」
就算有藍絲雞都好都唔撚關我哋事喎，藍絲冚家剷係因為佢冇人性，唔係因為佢做雞OK?

我唔知可以點諗，唯有覺得出哩啲咁嘅post嘅，全部都係打手五毛要扑鳩曬佢哋啦

破撲吧依隻淫狗改過好多次名

佢地只係捉到人嘅心理

係人都有咸濕同食花生嘅心態

班狗而家會
出感情post
一係fake news
隔唔中出一兩個講人話post串下支那呃正評
跟住都係分化帶風向多